是簡單晚 自家梅乾

3個月後終於食得

好大粒飽滿

濕潤，好香 咸味足夠

加埋蘭王蔥花煎蛋
簡單美

你邊度買蘭王?

btw 玻璃樽見到你個樣

好想食兩甩

推

冇問題啦

請回答

參十士多

唔是

cc i save for u

有機會都想試吓

個黃係橙色，蛋味超濃

食開新紀元

我而家行緊過嚟拎

想食

差好遠的

妹下妹下

咸，酸，香

好似用單反影

貧窮師食唔起貴

想食梅乾
賣唔賣

賣一粒俾你

一樽

梅子飯團
梅子漬車厘茄